[不服來吊] 有無人真心唔明GME有乜好bin?

由$2/30 開始幾日升上$500

之後先慢慢跌番落黎

個個都知係賭場股 終有一日會打回原形

慢慢跌番落黎仲有乜好bin

先唔講好多人 1$xx 買入

之後$500前已經放左袋埋錢走

就算高位無走

佢都係每日穩定咁跌一百左右

大把時間俾人離場 唔走既已經有哂心理準備 有乜好bin?

如果係升到$500 之後浴斷 幾個字內跌到幾十我就覺得真係中伏可以bin囉

班信徒個信念揸得好緊
佢地真係信會升到三萬人人有錢賺
跌咁多日 佢地每日都同自己講會升番上三萬
基本上佢地就好似出面果啲洗腦集團咁俾人催曬眠
你話大把時間俾人離場 但係事實係大把俾人洗腦嘅傻仔一路跌一路溝

平時連登仔笑啲on9咁都可以俾洗腦集團洗腦
其實今次自己一直無腦SH 咪一撚樣
咁都唔bin9佢地真係對唔住自己

班SH撚咁撚臭串 我星期五話take profit比人圍屌
唔bin佢地對唔住自已啦

我都唔明啲人蝕錢講到好慘咁
當買入賭仔股，預左舊錢係冇左
同埋日日講Strong hold，我靜係見到賺個啲人走曬，蝕少少都走埋。淨返一堆信信徒日日講星期五就會到32587，當星期五去唔到32587又話下星期五就會32587，跟左班講SH入個啲人真係慘。

真 根本冇分別 洗哂腦

我岩岩計算左下。若果股價去到328XX。只需投資20萬億美元就可以將佢推高 、

唔係想bin
只係純粹想睇下佢地買左貝沙灣未

其真星期五唔少好心巴打俾晒supporting 提，但即刻俾人話淡友。高位接好明顯接火棒

希望無乜真心巴打個d假膠all in SH

今次個故仔包裝得幾好，又話正義之戰，又話金融革命啲傻鳩睇到上撚晒腦，入晒血咁